 Трускавец: минеральные воды 
=============================

Хотя мы с невестой и были в Трускавце, но минеральные воды мы не пили. Это потому, что мин.воды надо пить по назначению врача. Однако к бювету мы прогулялись и пофоткали, поэтому наблюдайте:

![Сам бювет находится между площадью и парком](0.jpg "Сам бювет находится между площадью и парком") Сам бювет находится между площадью и парком 

![Для бювета отгрохали здоровенное здание](1.jpg "Для бювета отгрохали здоровенное здание") Для бювета отгрохали здоровенное здание 

![Вот так это здание выглядит внутри](2.jpg "Вот так это здание выглядит внутри") Вот так это здание выглядит внутри 

![Внутри здания есть дофигища краников](3.jpg "Внутри здания есть дофигища краников") Внутри здания есть дофигища краников 

![А возле каждого краника — кардридер, чтобы просканировать ЭЛЕКТРОННЫЕ БИЛЕТЫ](4.jpg "А возле каждого краника — кардридер, чтобы просканировать ЭЛЕКТРОННЫЕ БИЛЕТЫ") А возле каждого краника — кардридер, чтобы просканировать ЭЛЕКТРОННЫЕ БИЛЕТЫ 

Сами билеты можно купить в кассе (её не сфоткали). Больше всего краников — для Нафтуси: где-то по десятку для холодной и для тёплой воды.

Также есть ещё краников пять для Марии, два — для Софии, и один или два — для Брониславы.